呢一場仗 唔可以再係我地手足 市民受害

要正式宣戰
針對港共
黑狗
黨鐵
黑社會
要同佢地敵對
同時建立民間保衛隊 唔可以再拖啦

721 831 一世都唔會忘記
一百萬
二百萬加一
一百七十萬
咁多位手足條命
俾狗拘捕左 受酷刑虐待侮辱

我哋一定要贏呢場仗
光復香港時代革命
你哋唔需要正評或者回覆
只係需要出嚟 支持前線 就夠啦